原來真係好多仆街係呢個運動呃女食

[割蓆] 吳俊傑你對唔對得住義士

好撚仆街

好嬲

個po冇咗？

個post 冇左既

404

推到連子回應做咩冇左個post

啱啱想推都推唔到

係太古見過有條仆街撩女話818維園見
係條女冇理佢

屌， 咁都比人滅聲

睇唔到

吳俊傑sned比我

我無 我知你係邊個開post
第一張cap圖 你係因為自殺 我搵埋另一個手足去搵你 我只係手快打錯咗搵你變搞你

第二 事件一我無自殺過 我只有係FIND US救人
第三 事件三 你咪就係14歲個個 溝我唔到 己讀你 你玩到爆大獲？？大佬手足黎架
第四 我發夢做FA無搞過自己手足 識我既隊友都知我唔會
現在起，你們可以互相通話，也可以查看上線狀態和訊息讀取時間了。

我比人害
手足 佢放晒D野出黎我會比人拉架

祝佢地生性.....病

做乜鳩 溝左人條女？

保護自己 不要被溝

已禁